#### API сервис конвертации валют

Тестовое задание для собеседования в Уральский Центр Систем Безопасности

Необходимо разработать back-end, реализующий следующее REST API:
 1. GET /convert?from=RUR&to=USD&amount=42. Перевести amount из валюты from в валюту to. Ответ в Json.

 2. POST /database?merge=1 Установить данные по валютам. Если merge == 0, то старые данные инвалидируются.
Если merge == 1, то новые данные перетирают старые, но старые все еще акутальны, если не
перетерты. Ответ в Json

Оформление решения:
- Решение необходимо предоставить в виде git репозитория.
- Язык реализации Python3.7 или старше.
- Фреймворк для реализации - AioHttp 3.6.0 и выше.
- Данные хранить в Redis.
- Все явно неописанные форматы и протоколы можно допридумать.
- Плюсом будет наличие тестов и запуск через docker-compose.

---

##### Поднять сервис можно через docker-compose
```sh
$ docker-compose up
```
Документация по реализованным методам будет доступна по 
```
http://localhost/docs
```
 
 
